我突然諗起 可以用沙去cum熄TG

成條彌敦道都係沙，可唔可以試下用沙cum熄TG？

防火桶是一個裝滿水或沙子的桶，用來防止或撲滅火災。 通常情況下，消防桶被塗成鮮紅色，並在他們身上塗上火字。通常它們有一個凸起的底部。當水被扔在火上時，圓形的底部會產生一個強有力的直射水流。圓底桶比平底桶更有效地起火。 防火沙是應對小火災的一種低技術方法。

果d沙通常比較幼，不過可以一試

推啊

防火沙同沙冇咩分別，只係D沙用黎防火，就叫防火沙

推

OK 既

重開左

救火最緊要睇風向

試得過

應該唔得，之前元朗見到有幾槍打左落條明渠到俾水浸住都出煙

佢應該本身粒彈入面有成份提供左氧氣俾佢化學反應